[求救]想揾香港靚景嘅自助晚餐

11月同女友週年紀念日，但揾過同啲靚風景酒店都無哂窗口位，有冇巴絲打有好介紹

筆直無限 thanks

幫推

求救啊

無限budget是但一間靚景餐廳包場咪得

洲際

幾耐之前呀

租架直昇機係機上面食M記咪得

打咗去，話唔sure有冇窗口位

你睇下kerry hotel, harbour grand hunghom同harbour grand hong kong既自助餐有冇靚景

如果都冇，咁你要係靚景同自助餐之間取捨了

咁如果靚景唔自助餐有咩選擇

直接book酒店做愛啦

靚景唔自助
海港城都一堆啦

直頭上山頂食啦

gordon ramsy新開嗰間

係就要快喇，靚位好難book ， 仲有， 出面舶佐大船係睇唔到靚境

K11, the one 個d呢 ， 要book窗口位就快喇， 睇到好就book佐先， 最多最後唔選擇呢間餐廳， 打電話取消， 都唔會阻到人做生意， 盡book啦， 女人好煩架，祝好運